A new ios update is now available

有冇巴打遇到呢個情況？好撚煩係咁彈出嚟

收皮啦BETA都迫人裝死共狗垃圾APPLE GAY COOK

好撚煩 del左beta software都仲彈出黎

問題係根本就冇update，但係係咁彈通知

而家每次unlock就有

Metoo

用得ios 就要鍾意佢成個ecosystem，apple鍾意嘅擺tim cook張相做control center背景你都冇得say no，有投訴唔更新嘅即係信仰唔夠

利申轉左android 熄左更新通知冇再煩過我

beta 預咗有 bug, 只有等 update

你只係 del 左個 profile

仲有每次開完 Notification Center 都會彈

好煩， 上個lihkg 都係咁彈

全世界都係咁，一起身係咁彈出黎
屌你老母gay cook

用得beta...就預左有問題啦....
怪得邊個???

買多部機玩 beta

鐘意android 還鐘意android 啦
熄更新真心on99

又冇話成世唔升，點解用android 就一定要追更新，做beta tester？

升完有bug又要等下個月update，啲重要app 又可能用唔到，降版又要洗機，我而家部機冇問題點解唔等下先？

我唔知你用咩牌子啦，我用Samsung啲安全性更新好密下，稍為有啲IT常識都唔應該skip安全性更新

尤其係Android機，Open source platform好鬼死多漏洞，唔應該skip安全性更新

屌114 仲講咩安全性，有IT常識應該即刻揼部Samsung落街

咁and機唔只Samsung嘅，唔更新咪on99比機會人攻擊自己部機，你仲要唔知情

Btw 我依家都唔用note 9，比起同期買嘅Xs max，note 9開始lag機啦